dse自修生收到準考證未？

如題

未

收到

未 請問邊到可以check到考生編號

未 但有frd收到
但考評局啱啱出咗個app
log in就可以check考場同時間

搵到了

有無人天水圍考

搵返你俾錢考評局嗰個payment confirmation嘅email就有

點解我仲未收到
係唔係email收？

我都未收到啊，再等多排先算

Thankss

要交健康申報表?

正常唔需要

Hi fd

係咪有CSI口罩跟?

一科

考當日要交

中文？

點會咁好比CSI吖
Btw呢度有冇人係深水埗考中文

英文啊